---
title: 'Left 4 Dead 2 - No Mercy #5 (El verdadero Final x5)'
date: '2020-04-20 10:35:00'
type: 'youtube'
category: 'juegos'
tags: ["youtube", "l4d", "left", "4", "dead", "2", "no", "mercy", "juegos", "gameplay"]
code: 'LKtCGXFh_bs'
channelid: "UCta4Iy4TzMx8Xo0pwpkbWgg"
img: 'https://i.postimg.cc/3Nz2xXyG/LKt-CGXFh-bshd.jpg'
---

Ahora si es el final... O Ahora... O ahora... En algún intento tiene que salir! Llegamos mas que cansados al final de esta primera saga! **WayNe** y **Mitiken** estan OnFire!
